連登禮貌運動 Day 60

今日禮貌咗未

Daily fact:
甲酸有個別名叫蟻酸，因為以前嘅人透過蒸餾蟻蟻嚟整甲酸

晚安，祝大家發個好夢

屌
你
老
母

晚安，要瞓了

你都要發個好夢

祝你心想事成

GN

op好似好唔開心，我覺得做人最緊要就係開心，如困唔開心啦wor，應該衝入廁所講句：屌你老母，咁就爽啦

wdym
sorry, 我太蠢get唔到

見你開post開到好強逼症，要笑面迎屌，感覺到你心入面個份壓抑

多謝關心
我冇事啊

唔好扮冇野wor，可能你心入面已經極大負擔呢，你如果要減壓，盡量要做多d anti social既野，例如好似除左爆粗之外，可以瘋狂咁周圍屌人

點睇日日都有人屌你老母

如果佢地入嚟發洩完可以開心出番去，咁都幾好
大家都可以開開心心

你好
晚安了

晚安

有咩驅使你咁堅持每日開post

X2 好想知道

好鐘意樓主樓主一定好溫柔 我都努力成為緊一個強大到可以承受所有朋友負面情緒嘅人 多謝世界上有樓主咁嘅人 係因為你地世界因而變得美好 我都努力緊成為你地嘅一份子 共勉